［真。究極］2019 MT / GT 討論區 4

繼續討論

==========================================

原post - ［真。究極］2019 MT / GT 討論區

此主題鼓勵各巴絲於連登直接討論。

如需 tg 討論，請移玉步至 2019 MT/GT 討論區

咪撚騎劫呢度呀仆你地個臭街！

lm

lm 求offer

拜一拜 offer 神先

求offer god賜我offer

LM

唔入mt入 慢慢做上去係咪好傻

我覺得睇你自己咩料 三大 first hon 緊係報mt入條路易行好多
不過我自己都預左大公司mt其實好難入 一定會有其他backup options

有幾多個first hon first hon 多數都再aim high d

都係個句 bank industry 我可以比下意見，但唔會成日mon post，想問可以加tg @bankmt，盡答

如果做唔到big 4 , mt 仲有咩建議

求其搵份 出年再報過

Eclipse好唔好做

offer神

巴打唔答我 做緊邊間？

btw有無人聽日去hkt written test？

有冇同路人聽日去Jardine AC

Offer god

Deadline 前報等收皮？

我果陣都係咁 不過transcript deadline之後果日就收到ac 我估佢可能係等所有人send曬transcript先至決定邊個有ac

唔過3.2？

盡力啦 唔得都無辦法

等緊p&g sales offer留名
兩個半星期了

連登有愛

LM 先

Same here

人工幾多

新po 留名

私chat

好做， 好fresh

到底HSBC AC點Screen人 有朋友三大過3.2有CV都無Interview 但都有人非三大接近白紙有得見

睇job sim

岩岩收到unilever video in 有冇人in 左customer development 可以講下大約問咩？

係咪有分Generalist同Engineer㗎

都係今日收到 不過唔記得報左邊個stream... email又無寫

Click入條interview link 咪有寫

thanks 自膠

搭單問下 DBS 嘅GA香港今年無出application?

CB好似有呀

有無人收到hong kong airline嘅instructions?

嗰日要考試 去唔到

冇人講ibm?

想知幾多人有今個星期日個round 同埋原本係再下星期都有一round但點解佢寫住今個星期係final round?

來緊boc ac 既人 提議準備一堆關於 digital banking / fintech / ai 既information. 睇得出boc 好睇重金融科技

熱巴會唔會打去問下

等到星期五都冇消息就打啦

今日收至HAECO written test
點睇HARCO GT?

HAECO GT written test*
點解冇人理我 冇人報？

你報engineer定general呀 聽講offer好似都係18k左右,仲要機場返工, 睇你對飛機有無興趣啦, 唔係既話應該好難長做

General 呀 我係乜都報下架咋 18k fg黎講 我覺得唔差 真係好怕冇人請

收到 我開頭以為係要去佢地度做

有無人今日去左hkt個written? 睇佢個form好似有4 5 round
Non verbal超難

識唔識人retail digital 之後有消息？

其實有幾多headcount for retail digital

舊年好似係10個 （好似）

Waiting list既有冇機

Invite AC有冇200個

最慘唔知digital 有幾多round

上星期個round都大概有12人

d accessors好唔得閒

有無巴絲聽日HASE AC

填左個monkeysurvey但未收到 send個email問下先

宜家先收到hangseng phone in 要schedule appointment 但禁入條link係無time slot 空白嘅

Ccb ac 要做咩
我第一日返工就要請假去見

未收到 sales出咗啦咩？

Search 下佢 Company 啲野先，都幾technical

其實去到依個時間，大概有幾多人有offer呢

有無Ching in左finance

重有南豐消息

重有無*

今日收到nanfung written

幾時報？

係咪應該未派哂

其實佢係打電話定email派

收到南豐 written test

幾時派 你幾時報

Email呀 我都係兩個星期前報

你咩bg

三大英文

你今日幾點收到

今日派，我好似11月頭or中報

夜晚6，7點

hktv written test後有冇update?

Hku

咩division?

其實mt 係咪睇大學多過經驗

Ching知唔知Nan fung written test 同group in係做啲咩？

報左Nanfung咩都收唔到

你咩u幾時報

+1 佢應該睇u+ major

同問

新雄雞mt條路係點？

人工如何 完左mt又點

真心咁少咩

咁可以放棄

你收到open day？
上星期完first in，hr幾好人
仲等緊

recruitment talk 講？

有無人收到haceo written test?

[/member]上年同前好似都係收左2個 [member]

in完等緊call 希望有

想問點為之真GT?
而家做緊Software 公司所謂GT 但淨係負責sales role
Trainee唔計quota sales同operation咩都要做啲
Relocate 左去第二度 但人工又無比香港明顯高好多
Career path唔算明確 因為公司好少請fresh grad 唔知可以走到幾遠
唯一真係好既就係training 好充足 成batch同事係唔同region邊學邊錯足1年 公司各個parties都好比耐性同時間比我學習
但我而家對完左一年後會點好困惑

yes 出咗email

咩function?

scm

+1

Maketing收到

Ching 幾時報？

我12月先AC😱

me too 報左HR

去左外國？邊到？

幾時in？

美資公司 大陸office
會係apac rotate

點知係得2個唔係每年揀2個

其實南豐MT人工幾多？google穩唔到但又好似好多人爭又咁難入

真心咩 我打過去問話搞10場written 但收兩個咁少？

有無loreal commercial有消息
係咪得我一個無
明明條片又有plan過先拍 點解第一關就比人screen走

我報HR都無消息😢😢😢😢

你咩u 我報commercial 都無

我報sales 都冇
你地幾時報？我last day

我都係報sales 咩都無 見到條片已經比hr睇咗兩次

佢睇左未係會知? 我分開左application 同條片好驚佢以為我冇片

我都係 見到多左views

City non bba
Last week報
好低落 真係好想入loreal

Uni>>> everything?

咁認命囉

我三大 bba gpa ok
Unilever 收唔到interview

恆管好似都有人入到 loreal mt 好似唔關u事

Unilever vi ?唔好放棄呀

點解 ？
有fd 做緊
sineor 位

係啊 10月就報左 諗緊好唔好問hr 無理由first round 都無機架

唉 條片特登book地方拍 可能我個樣/講野對鏡頭太唔自然

本身鍾意loreal d brand, 又想做fmcg sales
入去做狗朝9晚12我都制架 點解唔請我

佢成30幾先入去

有心唔怕遲 好似係

不過法國 公司某d 程度係幾好做ge

加油呀 希望在明天 offer god

Interview god

三大 business 過三都收唔到L’Oréal apt test

有無人同時報哂Unilever supply chain 同 marketing?

其實L’Oréal sales係咪有人有apt test了？

metoo 好想入loreal

係 有人收到了

對方咩bg

唉 宜家搵工 收到apt test 已經開心到同收到offer 一樣

唔知 之前呢到有人報sales有apt test

agger

Same here Loreal Sales 冇Apt test

Supply chain mgt?

yes

Youtube view 冇多到，片都未睇係咪miss咗我

聽講鐘意請自己本身啲intern
聽講only
我都冇收到apt test

我14 但上禮拜send email話想改時間無人覆 有無人知hr電話幾號？

L’Oréal impression day係咪一定要出席 同埋係有咩會做？
利申: 2日都要考試

有冇人呢幾日有去in boc mt/gt？
可唔可以講下大概咩題目？ 同埋成個流程係點

想問下係咩department?

Retail

巴打 plz tg
傾下

有呀我收到了 不過我勁早報

你咩u有咩intern

一大

loreal做完apt test冇回音..有冇人收到？？

收到loreal apt test嘅人拍嗰條片係咪好chur?

我覺得自己都算拍得幾有心機 仲整左個特別啲既cv
因為我非三大 驚唔整多啲野會秒被screen走

識人好過識字

聽人講PwC MT係咪姐係 X Venturer
點解聽人講係伏

唔係都有機會入到advisory/consulting?

一向都係咁
Btw 上面見唔少人問bank 想講每年啲金手指多到痴線
人地啲uncle係90年代幫間野打江山 你話佢地有冇可能拉唔到班世姪入去

唉唔好話你有冇uncle啦，睇你CV地址再interview 時問下你hobbies就知哂你家底夠唔夠generate revenue 啦

所以當年出黎做野決定唔靠任何人任何關係 最後成功先最抬得起頭

睇黎ching都有啲背景wor打golf

唔關uni事我估
我八大 non bba收到

你做左apt test之後收到？

Apt test後大約一個星期收到
有無人知impression day係做咩

做完2日後收到

應該得我 尋日問都冇人理

L’Oréal deadline前2日交 到宜家都未收到apt test係咪可以打定輸數...
比impression既機會都無

Hr 睇左你條片未 我果條仲未有人睇

nan fung係咪報就一定會有written test

唔似一定

暫時見到係2個view 但我submit之前比左link人地幫我試開唔開到
佢都話唔記得係禁左1次定2次
我見到樓上有人提過話HR睇左2次？
btw 希望大家都成功

我都想知 同埋shkp....
send個email黎等我死心都好呀
得閒就check email係咁refresh

嗰日見工佢直頭問我喺大陸有咩network
然後秒請 不過我冇做

邊間

屌咪又係d on99 保險公司bd

純粹群發cv 果陣send 埋過去

hang lung 出咗 group interview, swire出咗AC

保險而家shift 晒去接大陸客生意

Ccb ac 個individual presentation 會唔會有資料比你
定要你憑空9up

佢地fb話brilliant ideas and innovations are created at places where our candidates find the coziest 13個鐘咁短邊有得咁chill

我冇收到email係咪要去問下佢地
我明明簽左表

有無人報左cx it GT winter intake

你係9號做？問過話淨係send咗1號做個d

巴打會打去問？

琴日send左email問，佢答我佢地close 左application，I think hr will send the result soon 咁

有無人in完中銀佢同你講幾耐到有消息 ?

2月好似

唔該巴打 btw 佢地今次係咪淨係會email通知？好心急

呢個我都唔知 等到頸都長

有冇人報完mtr, hkaa 有消息？

on lun 7 9? 等3個月先下一輪

Hr講農歷新年前出offer

有無話幾時invite下一輪interview for MT?

hsbc rbwm有消息未

唔諗住有mt interview 只望gp offer

有無人知boc gt 完左年半program 升做 senior officer 人工大約幾多 ？

交完transcript 然後就沒有然後了 係咪應該打去問下

冇消息先係好消息

中銀唔係咁升的 入完問下呀姐競拼個玩法

咁gt 完成program 會係咩title 同幾多人工

我報左finance stream 乜都無
三大grad讀緊finance master

都幾輕鬆嘅其實
hr有冇話之後個timeline？

你係做完apt test之後幾耐先收到通知話有得in？

即係submit完application下一個step就已經係hr in？幾時submit？

佢都有話十二月中，但就冇話幾時會通知
唔知要等消息到幾時

屌 即係又衰多個

我問左 話12月底

有冇人知 boc gt 過左gp in
搞完individual in 之後 攞到offer既機率幾多？
見好似好多人都有得individual in

我今日個組10個foul左4個
Hr in完佢無同我講timeline我又無問 會唔會gg

Ching可唔可以講下AC問左啲咩

唔關事啦 我見佢每一個人都唔會講
除非你自己走去問

Thanks 巴打 希望齊齊有offer

佢題題唔同嫁 我個題business野 見上面有fintech

有冇人有維他奶消息

終於收到HAECO Written Test 仲以為冇

知唔知written test點考？

又一個星期

Loreal impression day係咪個個都有得去？

有無人收到MTR GT written Test 有ge麻煩講聲比我死左條心

我做完apt test收唔到

其實如果係channel / ops就好大機會有offer

1)好多headcount
2) 多人reject

有冇同好聽日HK Airline Fast Tract Challenge

師兄知唔知headcount多成點 如果channel的話
因為我見individual in 既人其實都好多
我個組差唔多入左一大半

好驚

都未有，個個都完左vi等緊

written test同AC同一日？

你地知唔知有咩做？

點解 出左offer?

聽講HASE AC要當場做一次app test

今日做完apt test 即刻收到

boc 完左online assessment 冇收到gp in係咪冇嫁啦？

唔係話派哂？

我月頭做完assessment 到依家都冇消息
睇泥打其他工算

boc channel好定big4 non audit好

Big 4 advisory /tax / fs audit > boc gt (channel ) ga

Channel真係好伏

定OPS 再伏d ? 完全無path 可言

睇黎唔係

channel係咪得GT冇MT

師兄做過？

冇 係有2個同科既人做緊

佢地有冇講點伏法
冇career path?定係要咁追數？

Channel咪姐係其他bank既retail gt一定要追數嫁喇
mt可能主要做back office野

但係channel gt易唔易入

有冇人收到Unilever video in?

有無人可以分享下boc ac case study同 gp discussion 流程？ 會有幾多時間睇case同要discuss幾耐
後日就in了

有

之前追舊年嘅post好似話有15個？

咁其實等於boc 本身果啲branch trainee既高級版

Hong Kong Airlines mt伏唔伏
知唔知人工升得快唔快

其實 boc gt 除左 channel 要落branch 做sales

Ops/ corporate credit mangt/ treasury ga gt都唔洗sales ga

Thx 而家明白晒

唔系case study咩？梗系有资料啦

大陸仔

系靓仔

Pbwm伏唔伏？

唔洗sales 做bo 但其實都伏

想問下Unilever video in total 要幾耐同埋有幾多條問題？

好似幾伏 好多人入左去都走

Supply chain 同 marketing 都收到

Customer development 前幾日都收到

Unilever 有冇人11月尾報然後收倒invitation?

我 好似廿零號
不過應該逐批出，唔好太驚

做完video in後 ？

我27做

Invitation我以爲佢話video in
有人已經又process左？

喺香港論壇不如尊重少少轉返繁體？

有無人已經收到loreal impression day日子既confirmation？

啱啱收到

前日收到 但係外國去唔到

咩invitation?

video in (marketing)

有冇人今日boc ops

嚇親 以為有下round自己冇份

video in有無咩format/question type?

唔同dept唔同嘅
了解間公司嘅基本資料比較重要

ching幾點

以為咁快到discovery day

有confirmation啦咩
你咩function同填左咩time slot?

其實你係咪講緊invitation

已in完

ching 可唔可以分享下discussion係咩topic

Ac咩 topic ?

Debate on fixed or flexible working hour would bring higher efficiency and effectiveness

大家幾時in Hang Lung?
想睇下5號係咪最早

想問HASE rbwm AC派哂未

冇 你收到offer未

6號

原來日日唔同topic

12

同問 係咪全部都係marketing/ sales

想問下mtr associate programme
Interview+written test後仲有幾多round?

收到

GT? 出左喇？

有冇人ibm等final round

係囉，收到啦咩？

Sor9 我打漏咗個問號

我諗應該之後仲有ac+final in? 我都係頭先喺mtr個網見到

即係過左2 weeks又無reject又無offer就應該係waitlist

Dtt digital有冇消息

我知11月頭in既有人收到reject

General

吓 仲會出架咩

Mtr GT?

巴打收到gt interview?

好耐之前Sd完Email問preference之後就冇回音

MTR GT written test 張form個candidate id邊度搵？

Sorry自膠左原來係個email底

GT written test出左啦？

.

icbc 今日先收到apt test

收到mtr gt written test嘅介唔介意講下咩background?

師兄報左咩Department?

IT

有時真係諗讀書到底為咩
讀完master 過五關斬六將比你考到hsbc mt 都唔過3 萬 講就話有career path
但見到d 人讀書唔成做sales 做美容都三四萬真係心理唔平衡

其實係唔係個個都有apt test!?

啱啱收到nan fung written

Offer 都無呀

幾時報架

係咪平日考

上兩個禮拜四

14/12

咩u咩bg

點解個個都報南豐

未收到boc 既ac 係咪已經係無機

? 點解咁問

cu soc sci

因為極多留言傾南豐

因為大部分人都係見mt 就apply 咗先

巴打眼光獨到

有冇人做左unilever vi 可以講下

南豐係咪報左就有written test

Skype in 係hr in？定係hr下一round?

有無人apply咗Loreal mt （marketing ）有updates

Any news from MUFG

唔清楚
但係我18 third hon grad 都有

絲打咩bg
你幾時apply㗎？
好啦 睇嚟皮已收

琴日已經收到Confirmation

利申Loreal仲未睇我段self intro dllm

應該hr，下一round open day

想問下shk係咪唔會出reject letter?

你Individual係hr? 唔係應該係你報個部門既主管咩？

淨係收到invitation 但收唔到confirmation

佢應該係after group之後個hr in?

我就係講緊after group 之後既個interview 😳
我果日記得gp in 係兩個hr
Individual 就係兩個department head

請問umh mt group in係點架？
有無人in過？

你有無收到

唔係
三大水泡科

無

你咩u咩bg 幾時報

應該唔太關係咪商科事

你係咪有勁intern?
我地bg好似 點解我收唔到

睇你user name應該係做法興/法巴？

我都收到app test

想問下 MTR GT係咪video in完，宜家出左written?
Thanks

聽過話啲文化 唔係法國佬賤過狗

其實有無人已經收到offer?

Unilever 好痴線
定係我太水皮

有冇人知新鴻基mt 有冇伏同人工幾多
收到interview

你咩u咩bg 幾時收到

可唔可以講下大概係點？

Same

Shkp點會有伏啊...

岩岩收到 聽日in
hku

唔係好熟地產

好撚難

好撚難
去到後面都已經唔知自己講緊啲乜

marketing stream 唔算太難

係咪仲係hr in?

有得做兩份架？

有無人收到hkt group discussion assessment？
下個禮拜一去

應該係

有冇人知hkt個management elite program化點？ 伏唔伏

係點*

hkt個commercial trainee有無伏 收到星期四grp discussion

好似少少伏 人工17定18k
同埋應該算易入 自問完全無intern gpa麻麻 都有group in（下個禮拜一）

可唔可以講下Supply chain 問啲咩

有冇人有vitasoy and oocl 消息

Nan Fung有冇人去左？
聽講written test好難

個case難 written typical

Case係group in?可唔可以講多少少

grp present 逐組黎 同一個topic 咩語言都得

Written 係考咩 apt test? 作文？ apt test會唔會同shl同lv

個case 係咪關佢地公司事？會唔會好technical?

想問下group in係咩形式？

有冇人考jre

有冇人in左ccba ac 咩details都無完全唔知佢要做乜

25

雀巢派apt test未
乜都收唔到 好驚

bochk既gt係咪in哂人啦？

想問收到mtr gt ac有無淨係收到email無phone call?

下 你想要咩detail ?

可能佢想要埋題目做定research先去in

有冇人in左恆隆

有冇人之後呢幾日朝早in
成9點就要到

我email覆佢哋話其他時間得閑
佢哋未覆

我正係收到invitation俾我揀個時間去
但我個幾日都唔ok所以我email佢哋其他幾個時間我ok。宜家未收到reply
所以你係已經收到loreal confirm你邊日咩時間上去impression day？

written test 都未做咁快派AC?

Sor打錯 想問written

me 聽日

巴打都係9點?

1030

收到南豐written test+grp in

1030 same

When ?

你問緊幾時收到定幾時in

收到既時間

夜晚9點幾

咩都收唔到

係啊

ching 冇收到regret即係係waiting 搵過第二份啦 waiting都好低機會入到

regret letter每組出得一兩封 你諗下有幾多人wait

之前apply過 都係wait list 最後冇offer 同埋你諗下 有幾可會有人reject offer 加上你又唔知你係wait list第幾名 所以機會唔大 不過可以排住先囉 同時要諗定後備

有冇人有報MUFG?

你Waitlist有冇問排名

到時請唔到人 hr唔洗負責咩 多後備多個保障

Mufg 有 mt 嫁咩

analyst programme

我報summer intern 應該有return offer!?
到宜家都無消息

Analyst 但咩 division / dept 仲有無得報 ?

有消息？

dklm bnp求撚其都比d update呀

幾時in?

19

有冇人聽日去做heaco written test

Haeco

想問下恆隆mt 第一輪group in係咪都係普通case study

唔係下星期一咩

我原本係呀不過星期一考試就轉咗聽日

原來可以轉 咁佢地用同一份卷咪有可能洩題

我特登打去問佢 不過就考9點囉

本身都係九點既 會唔會得你一個聽日考

頂唔會啦我諗
我本身星期一十一點九

多謝

digital會唔會再岀ac

hsbc

你係下星期一上午定下午？

有無人星期一CCB second round in/之前去左？

Nan Fung 仍然無任何消息係咪都無架啦...
會唔會因為deadline當日報所以遲d出...

但今日完咗一日喇喎

唔會...deadline報收到

介唔介意講下background 又話咩u咩科唔緊要既

同埋你係幾時收到架...

禮拜三夜晚9點幾 非三大bba

咁睇黎無啦
如果打去問/email問會唔會比人mark住架 真係好想知係咪screen走左我la

唔會screen掛

巴打咩u咩科

打去問下無妨呀 唔好自己嚇自己

Unilever vi 要預幾多時間做？

岩岩打左去 仲有5，6場未出 12月20號前先人出哂

一場幾耐？

四五個字
d題目真係算幾難 我覺得好似仲難過hsbc果個

有冇人in咗manulife mt

巴打介唔介意講個電話 我都有同樣問題想問 但搵唔倒

25217417 你想問咩

overseas 番唔倒去 佢話最後一場係19/12 lol

U mean 19/12 最後一場written? 我聽好似唔係呢個版本

唯一可以講嘅就係上網睇多少少關於間firm嘅野 就唔使好似我咁 in緊果陣先google資料

佢同我講係 我22 先番到佢話冇

你係男人定女人聽？

女

有冇人收到boc下一round通知或者offer

有咁快出咩？我問hr佢話新年前先出

有冇人有Loreal hr email or 電話？我段片仲未有人睇

巴打可唔可以順便問下sales apt test出哂未

即係gt offer 同 mt panel in 都係 新年前後先出？

我就係收唔到呀 有冇人有email呀？

呢個唔肯定

In 埋 有埋feedback 下星期正式出offer

有feedback!?
今日打俾你?

恭喜

你講緊panel in 嘛？😹 因爲有兩日 所以可能未必收齊哂interviewer d feedback 但佢話下星期會officially出嫁啦

應該齊晒

有冇人可以分享下hsbc ac係點？

Which stage?

有無巴打in左financial market dep

btw 想問佢幾點打俾你?

有無人有大新消息？

+2

The questions hard?

感激

真係會 google 得切咩

3大bba

中午

Depends on the interviewers, not the same for each session

Any AA mt received apt test?

佢有d問題係問關於公司policy 發展方向之類嘅野，其實剩係夠時間上網睇一睇 其餘都係靠鳩up

When did you do the interview? And do you know are there any more panel interviews next week? Or after this week 就完晒?

應該冇咁快掛

我條片都係睇都冇睇過
點解會咁

AA GE + MT 岀左apt test

幾時報 咩bg?

20/11報 Engine

又收唔到

唔係engine有冇人收到apt test?

利申我臨deadline 1個鐘前先交，但都冇理由唔睇㗎嘛

Sure mt出左？

同你一樣

想問有幾多rd 同幾多k

我都係咁 佢地覆咗你未？

咁即係出哂apt test?

好似係人都有

未啊

但係去到呢一步就一直都未覆candidates lolll
300個都幾多

覆實左時間

屌我話我係外國去唔到 無覆我

巴打咩u咩bg 幾時收到

究竟個impression day會做啲咩

得一分鐘已經方寸大亂

利申 marketing

痴l 線 有一兩條真係好難

我係報finance 佢好似有一兩條係問 某d policy會點樣影響你嘅role或者你要做嘅野 你地係咪一樣？

啱啱做完 睇黎下份更可愛

你有冇打過去問

有冇人知嗰日係做咩? 有冇group case嗰啲

same bro

有無人已經有機管局apt test/interview之類？我睇返佢個email話係deadline之後8星期內通知，不過無寫deadline係幾時

Deadline 係3/12 我估應該未出

thx 佢個網剩係話已dead

收到AA apt test

what background?

MT or engine?

好似唔係

有無巴打1/12做左HXtraordinary 個challenge
想知大概要做幾耐

非三大non bba

多謝你呀 呢兩日都好忙無打到...

去左Loreal impression day可唔可以分享下詳情
要In成3個幾鐘

唔係聽日先第一round咩

咁我應該係第1批

有冇人聽日去考 Mtr written test

巴打可唔可以講下咩背景

HX mt前途點？

有冇人去左南豐written test同group in可以講下係點?

Shkp幾時先出open day

ching am or pm

收到apt test

其實有冇人知恆生 boc呢d銀行一年請幾多個mt

唔知佢今年請幾多個呢

你係報MT定GE呀
想知乜background

報果陣係咪已經分左engineering同普通stream?

有冇人去左南豐or 恆隆interview 可以講下係點

兩個係分開既Programme 上一屆GE請12個 MT請8個

照咁睇應該淨係GE岀左apt test GE早deadline過MT

八個 即係唔使諗

有冇巴打已經收到p&g sales offer?

有呀

講真，有無人收過bnp任何消息

巴打知唔知GE請咩discipline多？Civil有無機

無，聽講佢地啲superday 係2/3月

真係等到燥，完全0 update

有無人今日hkt group in？

Push

有冇人in左hase ac 想問下chur唔chur

想問boc gtmt話2月派offer 12月有消息意思係有無mt in定有無offer？

收到 +2

same 係咪報咗就有

聽hr講 如果mt interview fail 會比返gt offer你
所以有mt interview 暗示你已經袋住個gt offer

知唔知gt幾時出？

我估應該係 仲要係同一時間send

想問係咪全部都係sales or marketing?

你地幾時submit?

係咪得依家gpa已經3.2以上先有機會in mt

啱啱in完 唔算特別chur 唯一就係自我介紹要用國語
我隔離條友講到好似講緊廣東話咁 忍笑忍得好辛苦

十一月頭已經申請左

我好遲架 dead前幾日

deadline報收到

aa負責睇video in果班hr 應該會睇到傻左
屌你起碼幾千個人申請 怪唔之得佢個email寫明一月中先會通知有無next round

係咪肯報就有 未試過video in 會係點

我無收到點睇

唔通佢其實係有screen人，只不過係多數人都有vid in？
巴打份cv好唔掂咩？

我都冇...

application no. 千幾 幾時報
我十一月頭已經 05xx
完全零intern part time經驗

Deadline前2日先submit

我三大first hon 都冇 我做錯啲咩

我都係報咗收唔到

未派到姐
btw application number可以喺邊度睇？

係囉 我搵返封email都無application number既

Boc 出左

我見到啦
2019XXXX

幾時收到？

BOC 出左？ 唔好嚇我

錯就錯在a0 grad
不過無理由first hon都無得vi？咩major？

點解唔可以a0 grad

佢個username 係 A0_Grad

今日L’Oréal impression day 做咩架？可唔可以透露少少

直接就video in 之後先做apt test?

唔知佢個apt test會唔會係要親身去做 好似pccw個written咁

你呢個係問句定點？？
我記得有人話起碼12月底架喎

問緊啦 上面我一開始咪問12月個消息係會有offer定有得見mt

有冇人仲未收到L'Oréal impression day嘅confirmation?

未收到

無confirmation架 不過要記得comfim你去

但我揀咗times lot 未知係派邊個喎 你嗰時揀完timeslot之後有冇收到email講咩時間去? Thanks

Hkex 出左AC未

Hase AC 派哂未 有無人10月尾in完已經有ac

有無人去完L'oreal impression day可以分享下

我都想知

咁唔同啦 我收到email講impression day details 有埋簡左既timeslot

Thank you 你揀幾多號？

nan fung grp in你知道都冇用 到時active d同睇下點溝通好過

bnp有消息未？

屌 等撚到天荒地老，請唔請都話比人知呀

收到SHK Open day

電話？email？

個hr有冇覆你

冇。完。

我想知係咪好多都出左
電話定email

巴打你係點收到？

Email

你好早in？ 唔知係咪又fail

知唔知有冇written test excel test 嗰啲 ?

hktv有消息未？

Cmb?

Yes

已經完埋AC 同 hr in

有無人有hang lung hr 電話
岩岩睇多次email先發覺唔記得confirm attendance
係咪已經完左...

上星期去咗ac

你幾時hr in 架

Hsbc ac完大概幾耐出offer?

十月尾

幾個鐘前啱啱收到confirmation

In左？

我都係

係咪都係聽日Impression day 呀？

19fg可以報定bachelor工嗎？

屌 巴打你究竟點樣讀到四年大學 係咪弱智
唔係報要求bachelor degree嘅工 唔通走去報dse工咩
呢度個個都係19年先grad架啦

好mean

Impression day 大家諗住點著
Business formal??

有冇人可以講下MTR GT 咩進度

下星期先 其他日子撞考試 加油祝你好運

我講嘅只不過係事實
唔通佢真係以為要攞到畢業證書先可以開始搵工
定係要讀緊masters先有資格報bachelor嘅工

想知+1

Smart casual

你想留乜嘢impression 咪著乜嘢衫去
利申 見過有條友 HR in 著牛仔褲 恤衫加hoodie 心諗條友做乜鳩

絲打係朝早定晏就session?

有無CITI消息？

有冇人去左mtr written+interview ？formal or smart casual?

Hr 非 GT

你幾時去？

朝早呀！

有冇人deadline 報nan fung 收到written

what division

仲有冇啲咩mt 好報

有冇人有RB Vitasoy OOCL Unilever 嘅update?

無 有無人知unilever做完vi幾耐先有新消息

Com bank

想問依加仲有咩opening ?

HKJC

Please note that the first stage of selection process is an ‘Online Assessment (Part A)’, scheduled to take place on January 2-6, 2019 inclusively. Invitation and/or result of your application will be released via email in late-December (after Christmas).

岩岩收到仲以為pass到screening

知唔知apt test其實用電話做唔做到？呢段時間唔係香港 唔想帶埋電腦去

same 諗住會有congratulations點知第一句係greetings

Deadline 報咩都無

聽日

SHKP open day 可唔可以唔去？？

你今日收到？

我都想知 查左好多都完哂

有冇人有報hktv mall mt
做完個written好似無哂聲氣咁

有無人做左aa個vdo可以分享下

戴德梁行valuation好唔好做？

有offer??

都係做下啲grp activity 咁，唔洗點prep

有冇excel test?

Nope

畫個餅話俾心機做intern就有

Thank you

有冇人知HSBC commercial 應該點prep

知唔知佢d AC出哂未？

希望收到啦 唔該曬你

cls 一月仲會有ac
其實而家會唔會仲有人係first in緊

deadline報未收到

其實1st in foul左好多

我都覺 真係超多人first in 我去果陣一round都好似有二十三十個人 仲要每日幾round

deadline前都冇收到

三大普通intern

想知big4係咪出哂offer?收到kpmg apt test諗緊好冇做又驚哂時間

presentation or group interview？d問題有無係functional？

大概過程係點 可唔可以分享下

巴打番工好得閒

一時時

deadline報 仲係收唔到

收到馬會confirmation email 希望pass 有得做test

有無人in咗aahk可以講下會問咩

RB 一個禮拜前報左 完全無消息
Unilever 做完 vi

HSBC AC 完左幾時會有result？

你幾時in

之前好似有人講個 一兩個禮拜
如果無消息就當waitlist左
利申 ac完三個禮拜 已放棄

唔係未dead咩？

收到 CMB Wing Lung Written Test

mt？
巴打cv好勁？

Ching係打左去問 confirm落waitlist?

無 自己當係 屌佢連電話都無個 想打都打唔到

係咪做左vi就有？

大概問啲咩？基本自我介紹問題？情境？

巴打有friend收到？我揀左一月但係收唔到

記唔記得最早個slot係下個禮拜定係下下個？

冇得prep, 係畀幾頁關於一間公司嘅資料你, 有數字有文, 叫你identify 公司問題同畀advise, 唔難

反而想知MTR AC主要有咩section? 有冇人有聽講過

巴打收到gt ac? 邊個ac slot?

email 都冇人覆

12月尾 MTR GT AC

已gg

Yes mt
三大bba

雖然boc未有消息 不過想請教下
Boc channel gt vs big4 audit
巴打會點揀？

咪係 完全唔覆人
之前就算佢request transcript果陣我send左兩次比佢 完全無confirmation 屌你我就唔信班hr真係忙成咁 其他公司係咁yee都會send返封email比你

其實去到今日仲有邊個未收到Nan fung 可唔可以講下你咩u 幾時報 有無咩intern/高gpa

非三大 過3 bank intern 好早報

南洋gt伏唔伏？
上網見到好似好差

巴打你知唔知佢嘅gt係點報？
係咪就咁send份resume去佢個email就OK

有無人收到hang seng panel in? RBWM

有無manulife LEAD program jan intake 既朋友

Send 左十世都唔覆嫁 wor

所以我就諗緊除咗呢個
有冇其他途徑去報

Deadline報 非三大過3

完哂喇應該

可靠消息？聽過話出到20....

係出到20 打電話問過

唯有再等下啦 thank you btw!!

有冇人聽日朝早去L’Oréal impression day?

出到20號，1月3號最後一場，但多數係出比之前要求改時間既人

即係理論上要出既都出左了？ 佢無同我講既？

有冇人下禮拜swire ac? 有冇過來人知可以點prep

有朋友打去問過 20號先出最後一場interview notice
但就無聽到話比d要改時間既人

佢兩個禮拜打去 佢話仲有5場未出定點 唔知佢係咪9up

有冇人聽日去pwc superday?
或都分享下要做咩做全日

cmb 永隆 mt 伏唔伏

有offer?

諗緊報唔報 lol

Deadline 報nam fung 終於有written test

你咩u咩bg

想問written test 做完幾耐收到ac email?